{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho229056/pakeu-hayasteu-seoul-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698917970902&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381266&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=770000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200179651&selectedRatePlan=266215865&expediaPropertyId=1200015&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파크 하얏트 서울"
    },
    "text": "パークハイアットソウル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市江南区テヘラン路606\\n\nパークハイアットソウルはロッテワールドおよびスターフィールドCOEXモールに近いため、車で5分の距離に位置しています。 このホテルは計24階で構成されており、客室数は184室です。 ホテル内には室内プールとCornerstoneで食事を楽しめる施設があります。 また、バーラウンジ、24時間運営ジム、24時間運営フィットネスセンターもあります。 公共交通機関を便利に利用するために三成駅と奉恩寺駅が近くに位置しています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 満19歳以上からチェックインが可能で、満12歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で無料で宿泊できます。 ペットの同伴は不可能で、障害者は案内動物と一緒に滞在できます。 宿泊施設内では共用エリアで無料WiFiと客室内で無料WiFiを提供しています。 駐車は施設内の駐車代行サービスをご利用いただけます。駐車場は車椅子でご利用いただけます。高さ制限のある施設内にございます。 禁煙施設として運営されています。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前に確認する必要があります。 プール、サウナ、フィットネス施設、スパは毎月第2火曜日には運営しておりません。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "パークハイアットソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "パークハイアットソウルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市江南区テヘラン路606に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パークハイアットソウルの近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "パークハイアットソウルはロッテワールドおよびスターフィールドCOEXモールに近いです。"
        },
        {
            "question": "パークハイアットソウルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "パークハイアットソウルは184室の客室を持っています。"
        },
        {
            "question": "パークハイアットソウルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "パークハイアットソウルには室内プールとCornerstoneで食事を楽しめる施設があります。また、バーラウンジ、24時間運営ジム、24時間運営フィットネスセンターもあります。"
        },
        {
            "question": "パークハイアットソウルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "パークハイアットソウルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "パークハイアットソウルではどのような交通手段が利用できますか？",
            "answer": "パークハイアットソウルでは三成駅と奉恩寺駅が近くに位置しており、公共交通機関を利用することが便利です。"
        },
        {
            "question": "パークハイアットソウルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "パークハイアットソウルではペットの同伴は不可能です。ただし、障害者は案内動物と一緒に滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "パークハイアットソウルではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、パークハイアットソウルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パークハイアットソウルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、パークハイアットソウルには駐車代行サービスがあります。駐車場は車椅子でも利用可能ですが、高さ制限があることに注意してください。"
        },
        {
            "question": "パークハイアットソウルでは喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、パークハイアットソウルは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "パークハイアットソウルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、パークハイアットソウルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "パークハイアットソウルではプールやフィットネス施設は運営されていますか？",
            "answer": "パークハイアットソウルではプール、サウナ、フィットネス施設、スパは毎月第2火曜日には運営していません。"
        },
        {
            "question": "パークハイアットソウルではチェックイン時にどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "パークハイアットソウルではチェックイン時にクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。政府発行の身分証明書に写真が貼られていることも必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 778
    }
}